香港警察中左武漢肺炎係咪可以稱呼佢做武警？

肺警

老風認同

老衲果然天氣愈寒冷 老衲愈強大

身繫武漢

Cc台台主高汁

老屠認同

岩

大師

老愛認同

老閃認同

老沙認同

老h認同

肺柴

老媽認同有冇人明我宜家有幾開心

你個野壞左呀 句野以後可以改做
「你個肺花左呀」

叫死者

衲Dee

9UP無邊個夠你勁

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

老凍認同

受嚴密監控=受控
武漢肺炎警=武警

老禮認同

老納高質

老失認同

老杜認同

新名

老檸認同

老鵝認同

幽默力

老流認同

我識既老衲終於返黎

衲dee 人之將死 其言也善

老雞認同

老三認同

老衲

老B認同

老b agree with you

咁有武漢肺炎嘅武警係咪叫武武警

老賣認同

10/10

老C認同

老吾認同

所以要煲納

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

老耿認同

廢警

老勿認同

香港警察去左退休宴
武漢全席

老A認同

老白認同

老大認同

老東認同

老跪認同

初步確診的警員周二(18日)曾去過有逾60人出席的上級榮休飯局，之後發燒

老撚認同

老鯨認同

老滄認同

可以

老龍老劉老幣老思都好認同

哩個得
推

老豆認同

老野認同

廢武驚

呢個要推

老猿認同

公安算啦

老神認同

(肺)白警

推

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

老Its認同

老蝕認同 全名:武漢肺炎黑警 簡:武警

炎症執法

老家認同

認同

膊頭無花不過個肺花哂

老納

😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

屌

老非認同

Diu nei衲dee

老上認同

個肺花左
叫警花

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

cls

老華認同

衲dee近排啲貨幾高汁下

老母認同

個肺白哂 所以算係白警

個肺白雪雪 應該叫白警先岩

呢個真係好笑
三萬武警thx

受控=受嚴格監控
武警=?

老返認同

老侵認同

老如認同

老梁認同

老藍認同

老毫認同